%-------------------------
% resume
% Author : l-eg116
% Based off of: https://github.com/MorganKryze/Resume-LaTeX
%------------------------

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}
\input{../config.tex}
\input{../secrets.tex}
\begin{document}

%---------------HEADING---------------
\begin{center}
  \textbf{\Huge Emile GATIGNON} \\ \vspace{1pt}
  {\phone} $|$ 
  \href{mailto:\email}{\email} $|$ 
  75010 Paris $|$ 
  \href{https://linkedin.com/in/emile-gatignon/}{\underline{/in/emile-gatignon}} $|$
  \href{https://github.com/l-eg16}{\underline{github.com/l-eg116}} \\
  \vspace{6pt}
  \textbf{\small{Étudiant en Objets Connectés et Cybersécurité}} \\
  Actuellement en \textbf{5e année} à l’\href{https://www.esilv.fr/}{\textbf{ESILV}} en majeure Objets Connectés et Cybersécurité, je suis à la recherche d’un \textbf{stage de fin d’études de 6 mois} dans ce domaine à partir de \textbf{février 2024}.
\end{center}
%-------------------------------------

%--------------EXPERIENCE-------------
\section{Expériences}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {\textbf{Stagiaire projet Recherche et Développement}}{Conception de PCB, Rust embarqué, KiCad}
      {\href{https://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr/pjgn/institut-de-recherche-criminelle-de-la-gendarmerie-nationale}{IRCGN - Institut de Recherche Criminelle de la Gendarmerie Nationale}}{Avril 2024 -- Juillet 2024}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Développement d'une carte électronique et de son logiciel pour la capture et l’émission de trames sur un bus CAN pour le Laboratoire du Véhicule Numérique.}
        \resumeItem{Fabrication de prototypes sur site avec machinage, soudure et tests.}
        \resumeItem{Implémentation d'un interface utilisateur avec boutons et écrans sur l'appareil.}
        \resumeItem{Gestion de projet autonome, avec la rédaction d'un cahier des charges fonctionnel et construction d'un rétroplanning.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {\textbf{Développeur Stagiaire}}{Python, MariaDB, SQL, Serveur Debian, Git}
      {\href{https://rezosocial.org/}{RézoSocial}}{Juin 2022 -- Septembre 2022}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Création d’un script d’import pour le logiciel \href{https://rezosocial.org/services-associations-ess-collectivites/siham-v2/}{Siham} en Python (librairie Pandas) et SQL.}
        \resumeItem{Installation de nouveaux postes pour les SI de clients.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {\textbf{Projet Acaémique \href{https://www.instagram.com/tv/CXvp14Ol7Vu/}{\underline{Minifab}}}}{Électronique, Raspberry Pi, C, Modélisation 3D, Impression 3D}
      {\href{https://www.linkedin.com/company/devinci-fablab/}{DeVinci FabLab}}{Septembre 2021 -- Juin 2022}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Conception d’une machine de fabrication 4 en 1 selon un cahier des charges : dessin, impression 3D, fraisage CNC, découpe laser.}
        \resumeItem{Suivi d'un cycle de production en V avec livrables, jalons, et suivi rapproché par un chef de projet.}
        \resumeItem{Chargé du système électronique et de l'interface utilisateur du projet.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {\textbf{Vice Président}}{Management, Logistique, Organisation, Gestion de projet}
      {\href{https://www.linkedin.com/company/devinci-fablab/}{DeVinci FabLab}}{Mars 2021 -- Mars 2024}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Responsable Événementiel, Secrétaire Général puis Vice Président de l’association étudiante.}
        \resumeItem{Vice-Président : gestion de l'association étudiante, suppervision du Bureau, mise à jour des Statuts.}
        \resumeItem{Secrétaire Général : organisation des recrutements, suppervision des registres, procès verbaux.}
        \resumeItem{Responsable Évenementiel : organisation d'événements internes, intégration des membres.}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd
%-------------------------------------------

%--------------EDUCATION--------------
\section{Formation}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {\textbf{École Supérieure d'Ingénieurs Léonard de Vinci - (\href{https://www.esilv.fr/}{\underline{ESILV}})}}{2020 -- 2025}
      {Master en Ingénierie, majeure Objets Connectés et Cybersécurité, labelisant SecNumedu (\href{https://cyber.gouv.fr/actualites/secnumedu-le-nouveau-label-des-formations-superieures-en-securite-du-numerique}{ANSII}).}{La Défense, Paris}
    \resumeSubheading
      {\href{https://www.hanyang.ac.kr/web/eng/home}{\textbf{Hanyang University}}}{Février 2023 -- Juin 2023}
      {Échange académique d’un semestre $|$ \emph{Intelligence Artificielle, Machine Learning, Java}}{Séoul, Corée du Sud}
  \resumeSubHeadingListEnd
%-------------------------------------

%-----------SKILLS-----------
\section{Compétences}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
    \small{\item{
     \textbf{Langues :}{ Français (langue maternelle), Anglais courant C1 (TOEFL ITP : 643/677)} \\
     \textbf{Logiciels :}{ KiCad, SolidWorks, Bash, Linux, Git, GitHub} \\
     \textbf{Langages de programmation :}{ Rust, C, Asm x86, Java, C\#, Python, JavaScript, SQL, Markdown} \\
     \textbf{Hard skills :}{ Reverse engineering, soudure, modélisation 3D, impression 3D, prototypage, usinage} \\
     \textbf{Soft skills :}{ Gestion de projet, Design Thinking, méthode Agile, Scrum, prise d’initatives, autonomie}
    }}
 \end{itemize}
%-------------------------------------------

%-----------HOBBIES-----------
\section{Centres d'intérêt}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
    \small{\item{
     \textbf{Réparation en autodidacte }{d’appareils électroniques et électroménagers : smartphones, consoles, autocuiseur, ...} \\
     \textbf{Intérêt pour la culture japonaise}{, 5 ans de cours de langue (sans diplôme de niveau), voyages, séjours chez l’habitant, consommation de médias japonais (mangas, J-rock, …)} \\
     \textbf{Joueur de batterie }{depuis 10 ans, en solo et en groupe.} \\
     \textbf{Pratique du cyclisme amateur}{, semaines d’itinérance, voyages, sorties et promenades, déplacements}
    }}
 \end{itemize}
%-------------------------------------------
\end{document}
